剛買ps4, 求game 介紹

有咩game 好玩，求推介

玩開咩類型嘅game

我乜都岩玩，rpg 又得，同埋想知大路d 人玩咩game 多

玩住人中同FF囉...再唔係就Fifa winning
戰略少少就Ggen 機戰 og
想online game feel就刀劍...

Gta瘋狂叫雞

刀劍虛空點睇，好唔好玩

Witcher3,不解釋

GTA , dark soul 3

bloodborne / fate / watch dog

已有fate , watch dog 都諗住買

Bloodborne 必玩，真心正

Witcher 3, the last of us, Dark Soul 3, Bloodborne, Uncharted

借po一問，ac系列邊隻好玩？ 見psn幾集特價緊

4

the last guardian

The Last of Us/Tomb Raider
以上呢兩隻玩法好相似 可以揀其中一隻黎玩
講故事情節Last of Us冇得輸
但係難度好高 就算睇完walkthrough都唔一定過到 要比時間慢慢磨
Tomb Raider就易好多 相對黎講較速食 可以快快手爆機轉game
Btw, 其他巴打仲有冇呢類型嘅game介紹 我鐘意玩呢類

除左刺客教條同watchdog 呢兩隻都坃埋

Tomb Raider應該似uncharted吓話
同TLOS邊忽似

刺客幾過癮 遲啲考慮買巫師

咁你地點睇ff15 ,見人地評價又唔算好好

Division

無人講metal gear 5

Tob